各位巴絲打點處理ex既野

情信、禮物之類...留低又傷感情，扔左去又唔捨得/覺得可惜
我自己係買左個盒入起晒去，之後放埋一二邊...但總係仲有d介懷
有時覺得如果有地方專係處置呢d野就好

唔包括閃卡

收埋曬喺個箱度

有啲收藏好 有啲dump咗

我想忍心扔左去
只不過真係覺得棄之可惜，落唔到手

掉咗

Dump咗佢一勞永逸，唔係嘅話只會徒添思緒

我都明既

加油巴打

搵個盒放晒入去
小至戲飛、大至週年禮物
然後放係間屋深處
永遠封印

有時望番堆盒都要讚下自己咁浪漫

好想挖個窿埋左去

有時啲實用品都唔知用好定收埋好

例如銀包
之後為左封印佢而買過個新..

收埋左銀包 日日都見番張合照

我有啲衫 皮帶 頸巾係到 真係唔識處理⋯

用得嘅會用(不過都少
咩卡嗰啲就dum曬佢

本身有個手作皮銀包諗住係ex生日嗰陣送，點知無嗰日，仲要整左一半唔知想點，可以點處理

揾個盒入哂佢之後擺櫃頂等自己冇咁易攞返黎睇 同埋現任都冇咁易揾到
我覺得ex都係人生經歷一部分，掉哂佢反而係否定自己過去

燒左佢

頸巾如果係手織就真係超級棄之可惜
好彩我果陣無..

冇送過嘢比我
除咗封信

感覺好sad

我個條係買 但我好鐘意 有好多回憶係到
真係好靚但我唔敢用 會諗起佢

I know that feel

可惜最後

我都明，但如果未放低晒/未有新戀情，有時睇到會灰左下

屌那星重要今日中秋 好想喊

可以開枱圍爐

佢會同佢男友一齊過 一諗起就好心痛

啱啱分嗰陣係架，不過過多排俾啲fd屌醒左就會知ex係好衰
跟住一直就放左係到無郁過，學樓上巴打話燒左佢又好浪費，始終都唔平 我諗住都應該係繼續放住先

好羨慕你地咁多嘢收埋

追到之後真係無乜點收過禮物

衫褲鞋襪捐晒回收
底褲bra化妝護膚品個d就dum晒
其他所有野收起入個紙皮箱放係隔離房用布遮住
廢事比現任見到

已經有幾大箱
希望唔會再加多一箱

無送過野比我

搵個盒入哂佢
放埋一邊
得閒會攞嚟睇下

好大件個d點

有勁多公仔同攬枕

lm

本來想全部掉哂佢
後尾老豆見到阻止左我
幫我用箱收起放左係屋企某處
已經4年，我都仲係唔知到底放左係邊
從來無去搵過，更加唔記得果箱野有d咩

用到嘅繼續用

啱啱分手嗰陣就收曬落一個箱封好
到放底曬同有現任就用得嘅就俾曬人，捐得就捐，剩低嘅就dum 撚曬佢
都已經係過去式重咁多留戀做咩，有新感情就更加要move on 要灑脫啲dum ，咁都係尊重現任嘅表現 (何況我對上個ex 都無咩可留戀 )

過去的就讓它過去，畢竟曾經只是曾經 呀各位施主

捐曬佢/俾屋企人用啦，一不做二不休

堆田區
廢物回收都唔得
我呢世唔想再見到

扔曬
幾貴都咁話

叫死仆街留低啲嘢留黎都托柒

未放低個時覺得呢世都唔會捨得dum
要作為紀念之類嘅諗法
但到放低左嘅時候 執房個時
就真係dum左 因為無咩位放呢啲嘢
無咩實際用途 又要印哂大家個樣
都唔知做乜撚
卡呢啲就唔會dum 因為唔浪費得幾多空間

叫佢黎攞

你老豆好好

懶得扔畀條女話過下
最後都係照放係一二邊算數

放係公司

好色公仔 可以點扔

一把火燒撚晒佢

照戴佢整既皮手帶

當住依家條女面扔 過左去既野係我心中根本不值一提

無過去又點會有現在呢？放埋一二邊就好，無必要作什麼特別處理。

拎番晒比佢

我發覺我買過同送過好多野比佢 自己design 既手錶都有，唔知佢會唔會掉

我收既多數係日用品，仲有手織頸巾

收埋哂
有時得閒無野做都會拎出黎睇睇

I know that feel
我都有時會諗佢會唔會扔，有d都唔平架..靠慳錢買番來送

又冇咩大件野
最大都係鞋
繼續著

雖然我返緊工份人工都過得去 平時自己好慳，就係為左大家將來，但洗係佢身上我一啲都唔慳

放埋一二邊，放放下就會唔見

無收埋 比女友掉哂 爽

扔撚晒佢

和平散嘅就收起佢
俾帽載嘅就燒曬佢

如果你唔想要，可唔可以畀我？

紀念既野會掉
實用野就會照用

我之前都繼續用個銀包..
但係每次見到都硬係有d介懷

我試過叫個大家都識既frd俾佢 隔左好耐之後佢whatsapp我話多謝 但我諗佢都可能掉左

你先整左一半就掉左佢啦

我掉曬
連whatsapp message, 相, 全部delete曬
但係有一隊band大家都好鍾意 都算係認識佢既原因 我到而家都唔敢聽呢隊band啲歌

Pack好哂送返去佢屋企 唔該都無句 後尾仲要比人屌
諗返都覺得自己戇鳩

唔好掉我送比佢既野就得